唉，同老婆搬番屋企又要受氣

之前同老婆搬出去就唔想日日對面我哥同我媽
因為做左爸爸,為個仔份上(而家六個月)
咪搬返去住,起碼有屋企人照顧下我老婆
點知我阿哥(離左婚有個仔一齊住)
成日話我老婆唔幫我媽做下家務
又成日出街或者係房訓唔幫手
大佬呀 28週仲想點呀
今日佢放假 以為我老婆出左街 其實我老婆係房
聽到我哥咁講野
「係到話老婆 唔幫手做野頭先我老婆又唔識拜神個d野
咁我媽又唔叫老婆幫手
話我老婆坐係到咩都唔理」
之後又叫我無啦啦比多5千蚊家用佢供樓
自問bb出世買左好多野 人工得1k4 仲要搭車(屯門去東涌返工) 保險(我同老婆各份)
每個月比埋佢 得1千蚊淨 唔好話儲留黎比bb用呀
我媽最過份有次我岳母衝口而出 問層居屋 死左會唔會比我
點知我媽都話淨比我哥 我屌
家下我比d家用 我又無得分層樓 仲要我比咁多做咩
呢幾星期就係為左d野鬱埋鬱埋
我老婆係屋企成日又唔開心
搞到呢排佢訓唔著 我又被佢影響到自己都無咩精神
本身搬返黎原因係有次我老婆話下體流血 我call白車
點知佢地個編號同我住個唐樓編號唔同
搞到好擔心 同有個孫我老母同阿哥都唔會咁衰
點知家下又好似以為咁
ps:之前搬出去係因為同我哥嘈大鑊 又係同上面d野差唔多

只可以話，大嫂好好醒走得快

去娘家度住囉
而家好興嫁啦 唔洗擔心

叫老婆返娘家安胎再算

篇文邊度copy嫁？

14k per month?
咁都夠膽生仔

計過數

你老婆咁熟口面嘅

抄post有咩意思